11:15元朗站先頭部隊

有個貨車哥哥話，地鐵站下面交通交匯處啲警察趕車走，所以佢哋落唔到貨返，晏小小佢哋會搬啲物資上地鐵站

想問係十一點出定三點出 ？
好多人以為係三點

11呀屌 一個人都無

放左個頭盔享地鐵站，有人影，拜托各位了

因為文宣寫三點，最重要係hocc 都話三點，坦白講，我到呢刻都覺得係三點

我同朋友點半西鐵集合

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

是11點, 不是三點?

乜唔係3點咩

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

長期開住pokemon go

總要有先頭部隊確定現場環境安全

咩事無啦啦改11點

12點呀

我3點出

今日榮華無開，大家要食老婆餅請幫襯恆香

無不反對通知書
你想幾點行街咪幾點

早有早到 遲有遲到
有咩好嘈

大家要有心理準備3點mtr飛站唔停元朗朗屏
無fc 但都要諗定第2路線點入/走

不約定丫嘛，幾點咪幾點囉，
最緊要係要追到星

推

收12 點

仲有11-2嶺大有活動反何妖
大早未必有人

恆香？好彩頭先食左。

宗教活動
關不反動知道書咩事

早左到咪行下觀察下環境
正式行係3點

行街都要限時

究竟幾點呀？？？

搵定元朗朋友收留

剛剛見到多左好多警車巡邏

大家小心

揸車入，泊邊好

今日係元朗shopping day

2點到

不論幾點都好 去到就去啦

雖然我都係諗住2點先入

香港人最叻遲到嫁啦

3點到 新界東支援

早左既去商場抖下先啦，留力瘋狂購物，買哂d老婆餅

收嗲啦

各位2點好到

我都揸車 我轉頭擺工業村

廢青表示lunch後入黎郊遊

食飽飽先啦

一早講12點架啦
3點先出想d手足俾人打死咩

雖則好多人話三點
但我諗如果可以早少少嘅人就一兩點岀定先好啲
我驚個個一齊岀門口 塞到天黑先嚟到

尤其住得遠嘅

唔好問幾點
無集會!!大家行街炸!!
人多咪一齊行囉

食屎啦 影都無個呀

行街姐

Push

邊撚個白痴話三點

三點去到, 轉頭就天黑啦

ON

先頭部隊啊
早少少到啦 個個都3點會好迫

戇鳩㗎3點?你老尾食飽飲醉先出好唔好啊

3點

老老豆豆 朗屏去元朗 腳程慢都係半個鐘
唔發生大事既 3點開始都可以入黑前散水

都冇集會 你鍾意幾點去行街咪幾點囉

之後啲狗會問咁多地方可以捉係都要入元朗捉?

Be water

唔好問幾點
無集會!!大家行街炸!!
人多咪一齊行街囉

唔一齊到, 會被人圍逐個擊破

醒少少啦

恆香1點收

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

係 非新界人真係要預鬆啲

大同有無開？

上水撚一陣放左工執埋套衫飛的黎。

等陣去行一陣就走，早D散水

2點仲係lingu ar

早出冇壞 最重要三點前要齊人

要快d入去食

屯公入屯門方向大塞車中

都無集會, 點解會有指定時間？

次次遊行都係兩三點
無啦啦變到12點仲要大西北 預左遲啦
就算入黑 人夠多都無野好怕

齊上齊落..
入黑自己小心啦

先頭部隊喺邊
元朗站即時已見到有外國記者

係囉 行街都要指定時間咩 反正我行到天黑

雞地鳳琴街好多狗車泊左係到
同好多牛屎佬企街周圍望 小心啲唔好單拖行

就係次次都唔夠時間就入黑,
先要改早D囉

你仲死攬住個錯既安排, 唔進步做乜嘢?

唔夾埋一齊到達行街
咪比恐怖份子用時間差逐個擊破囉
醒D啦大佬呀

文宣印三

妖, 好ON

[長文]人生最重要的選擇題

好似話臨時取消左
連登有post到

元朗有冇五金鋪有開
遲下開工要搵防割手套，有冇巴絲幫下眼

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

我約晒朋友3點去追星喎

人地怕到無開

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

聽閒元朗有間鋪型鋪賣得好平，今日就入去掃貨先，希望有開啦

最曬最熱果段時間集合 彩你都有味啦
利申 11點到左 縮返入商場涼緊冷氣

放心，個個都係食完飯就出